今日屌我阻人上機係鬼係黑警既民意黨同我入黎

三個離境出口封晒，一個都入唔到！
我係南邊出口同班手足一直同d遊客解釋，順順利利
事實勝於雄辯
今晚唔洗你班民意撚捉鬼撚
做到實事

南面

出面仲有人圍緊個公安

推

講兩句

點樣😁

入黎啦

入黎講兩句